2021年祝各黑警死全家

死足全年

黑警死全家

仲有柒婆+所有司局長+律政司冚家

屌你老母香港警察全家不得好死世世代代比狗輪姦

死完男家死女家
男嘅做鴨女嘅做雞

祝福林鄭月娥習近平所有垃圾藍紅高官法官黑警死全家
過唔到新年生女要冇閪生仔要無屎忽
瞓瞓下冧樓 食豆腐哽死 快撚啲死就最好

推

新一年
回憶黑警罪行

祈求牠們全家死清光

死無全屍

推

黑警死全家，世代為奴

又就嚟到掛揮春嘅時候

咀咒師圍爐 post。

放負師

然後2022 番生

集咁多人詛咒，會唔會真係有效